究竟平時冇病冇痛帶黑色口罩係咩事？

係咪覺得自己樣太柒所以遮住？

係
之前太熱氣
嘴角爆左2粒瘡 有濃個D
我驚影響到人

普通嗰啲透明㗎？

廢事影響市容姐

其實條街同地鐵都幾大塵
仲有啲人咳到死咁 保護下自己啫

我帶呢隻 我見佢功能 話咩防塵防成
又日本野 唔會廢掛
咁廢事粒瘡有菌 咪帶呢隻
有咩問題

香港地無病無痛先要戴口罩

因為真係又病又咳又打乞痴果D人唔會戴

*\(^o^)/*

爛面

你屌尻人係街食煙都話會影響到你
人地有病又好 無病又有
帶口罩又關你咩事?
帶彩色口罩又關唔關你事?

一定要戴普通果d?
戴黑色有咩問題

自己無病
但戴咗口罩之後
啲人會唔敢坐埋嚟

黑色好似係3d cutting?
冇舊式果隻咁焗

Cos忍者

黑色係靚過白色wo
利申: 無戴過

鼻敏感

戴黑色代表自己冇病，戴白色就啫係有病囉

引人注意

樓豬覺得戴親一定係懶型
又想踩香港人行為同衣著

如果件事係靚啲又唔係話影響人 有咩問題?
我又唔信去到2049年仲帶緊白色普通口罩
即係比個欣宜定比個鍾嘉欣你望? 但你又鐘意望欣宜

你明唔明重點喺邊？

係 問親人係話自己戴黎遮醜
但日本人真係周街都有人戴就唔知點鮮

依加興著連帽嬲笠撚住個頭加黑口罩 疏

扮忍者

唔通戴帽嘅人全部都地中海咩
樓主on9，為屌而屌